# Pruebas Unit Testing
# Verificar que tengas instalado npm y node, para instalacion de dependencias

### COMANDOS PARA

## Verificar software necesarios
# node -v 
# npm -v   

## Instalar dependencias
# npm i 

## Ejecutar el proyecto
# npm run pha

### La practica es el camino al exito. :D
